<!doctype html>
<html lang="fr">
  <head>
    <meta charset="utf-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
    <meta name="format-detection" content="telephone=no">
    <link rel="preconnect" href="https://jimdo-dolphin-static-assets-prod.freetls.fastly.net/renderer/" crossorigin>
    <link rel="preconnect" href="https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/" crossorigin>
    <link rel="preconnect" href="https://fonts.jimstatic.com/" crossorigin>
    <link rel='shortcut icon' type='image/png' href="https://jimdo-dolphin-static-assets-prod.freetls.fastly.net/renderer/static/default-website-favicon.1a874ea70dbf3a4b0e0e..png" />
    <title>Home | Ton Personal shopper by mel</title>
    <script>
        window.__dolphin_environment__ = 'prod';
    </script>
    
    <meta name="robots" content="index, follow, archive"><meta name="twitter:card" content="summary_large_image">
<meta property="og:type" content="website">
<meta property="og:title" content="Home | Ton Personal shopper by mel">
<meta property="og:site_name" content="Ton Personal shopper by mel">
<meta property="og:description" content="&quot;Entrez dans l'univers de la mode avec l'expertise d'un personal shopper international à vos côtés – transformez chaque jour en un défilé personnel.&quot;">
<meta name="description" content="&quot;Entrez dans l'univers de la mode avec l'expertise d'un personal shopper international à vos côtés – transformez chaque jour en un défilé personnel.&quot;">
<meta property="og:image" content="https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229918/de7d374a-a5de-4a8f-a732-ea6883e05391.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=736&amp;height=386.4&amp;crop=1:0.525">
<meta property="og:image:width" content="1200">
<meta property="og:image:height" content="630">

    
<link href="https://jimdo-dolphin-static-assets-prod.freetls.fastly.net/renderer/static/ff38a5eb9440462d4282.css" rel="stylesheet" />
<link href="https://fonts.jimstatic.com/css?display=swap&family=Playfair+Display:700,900" rel="stylesheet" />
<link href="https://fonts.jimstatic.com/css?display=swap&family=Ek+Mukta:400,700" rel="stylesheet" />
    <style>.css-9s1hn{background-color:#FFFFFF;}.css-12p5v1n h1,.css-12p5v1n h2,.css-12p5v1n h3,.css-12p5v1n h4,.css-12p5v1n h5,.css-12p5v1n h6{color:#6f6f6f;}.css-1c375l0 .hugeTitleFontSize h1:not(.customScale){font-size:64px !important;}.css-1c375l0 h1:not(.customScale){font-size:48px !important;}.css-1c375l0 h2:not(.customScale), .css-1c375l0 .smallTitleFontSize h1, [data-css-1c375l0] .smallTitleFontSize h1, .css-1c375l0 h1.smallTitleFontSize, [data-css-1c375l0] h1.smallTitleFontSize{font-size:36px !important;}.css-1c375l0 h3:not(.customScale), .css-1c375l0 h4:not(.customScale), [data-css-1c375l0] h4:not(.customScale), .css-1c375l0 h5:not(.customScale), [data-css-1c375l0] h5:not(.customScale), .css-1c375l0 h6:not(.customScale), [data-css-1c375l0] h6:not(.customScale){font-size:24px !important;}.css-1c375l0 li:not(.customScale){font-size:18px !important;}.css-1c375l0 p:not(.customScale){font-size:18px !important;}.css-1c375l0 .customScale p, .css-1c375l0 .customScale h1, [data-css-1c375l0] .customScale h1, .css-1c375l0 .customScale h2, [data-css-1c375l0] .customScale h2, .css-1c375l0 .customScale h3, [data-css-1c375l0] .customScale h3, .css-1c375l0 .customScale h4, [data-css-1c375l0] .customScale h4, .css-1c375l0 .customScale h5, [data-css-1c375l0] .customScale h5, .css-1c375l0 .customScale h6, [data-css-1c375l0] .customScale h6{font-size:inherit !important;}@media only screen and (max-width: 1280px){.css-1c375l0 h1:not(.customScale){font-size:36px !important;}.css-1c375l0 h2:not(.customScale), .css-1c375l0 .smallTitleFontSize h1, [data-css-1c375l0] .smallTitleFontSize h1, .css-1c375l0 h1.smallTitleFontSize, [data-css-1c375l0] h1.smallTitleFontSize{font-size:24px !important;}.css-1c375l0 h3:not(.customScale), .css-1c375l0 h4:not(.customScale), [data-css-1c375l0] h4:not(.customScale), .css-1c375l0 h5:not(.customScale), [data-css-1c375l0] h5:not(.customScale), .css-1c375l0 h6:not(.customScale), [data-css-1c375l0] h6:not(.customScale){font-size:18px !important;}.css-1c375l0 p:not(.customScale){font-size:16px !important;}.css-1c375l0 li:not(.customScale){font-size:16px !important;}.css-1c375l0 .customScale p, .css-1c375l0 .customScale li, [data-css-1c375l0] .customScale li, .css-1c375l0 .customScale h1, [data-css-1c375l0] .customScale h1, .css-1c375l0 .customScale h2, [data-css-1c375l0] .customScale h2, .css-1c375l0 .customScale h3, [data-css-1c375l0] .customScale h3, .css-1c375l0 .customScale h4, [data-css-1c375l0] .customScale h4, .css-1c375l0 .customScale h5, [data-css-1c375l0] .customScale h5, .css-1c375l0 .customScale h6, [data-css-1c375l0] .customScale h6{font-size:inherit !important;}}@media only screen and (max-width: 800px){.css-1c375l0 .hugeTitleFontSize h1:not(.customScale){font-size:40px !important;}}.css-15sjkgu{background-color:#888888;}.css-1sxfiya{min-height:calc(100vh - 80px);}.css-15jzqwv{background-color:rgba(136, 136, 136, 0.7128888888888889);}.css-fz8li5{background-color:#FFFFFF !important;border-radius:25px !important;}.css-1wta0f{border-color:transparent !important;}.css-1ehh0j0{background-color:#6f6f6f !important;border-radius:25px !important;}.css-1ftufgm{background-color:#6f6f6f;}.css-1dx5wtp{min-height:calc(100vh - 0px);}.css-1cvx3pc{background-color:rgba(111, 111, 111, 0.6724429065743945);}.css-1jyyyen{opacity:0;}.css-q2nxa6{background-color:#000000;}.css-1xo07ii{background-color:rgba(0, 0, 0, 0.55);}.css-1g64zgr{background-color:rgba(255, 255, 255, 0.8);}.css-8su5ly:hover{color:#6f6f6f !important;}.css-yz0ggr{color:#6f6f6f;transition:all .2s ease-in;-webkit-transition:all .2s ease-in;-moz-transition:all .2s ease-in;}</style>
  </head>
  <body>
    <div id="root"><div class="sR5JB"><main data-testid="static-page-main"><div class="uuwT8 JAwu2"><div><div></div><div class="EuEn6"><header class="sYlm8 css-9s1hn"><div class="H1kjc lsXPi"><div class="kmtd1"><div class="XzjGh"><a href="/" class="ZHHIf"><div class="saNEh AcGab"><div class="css-12p5v1n hcw3J"><p class="TxqR3">Ton Personal shopper by mel</p></div></div></a></div></div><div class="G7iFB"></div><div class="qDvIY"></div><div class="dnLBa C16oS W67ZQ" style="background-color:#FFFFFF;height:calc(0px - 0px"><div class="aHmtq"><ul class="lpoeK"><li class="Bwnj_ JVArC"><div class="Jvqze"><a href="/" class="c00Wg ELrLp He7lY ZimHh EHw7v"><span class="a3aQC">Home</span></a></div></li><li class="Bwnj_ JVArC"><div class="Jvqze"><a href="/news/" class="c00Wg ELrLp ZimHh EHw7v"><span class="a3aQC">News</span></a></div></li><li class="Bwnj_ JVArC"><div class="Jvqze"><a href="/gallery/" class="c00Wg ELrLp ZimHh EHw7v"><span class="a3aQC">Gallery</span></a></div></li><li class="Bwnj_ JVArC"><div class="Jvqze"><a href="/consulting/" class="c00Wg ELrLp ZimHh EHw7v"><span class="a3aQC">Consulting</span></a></div></li><li class="Bwnj_ JVArC"><div class="Jvqze"><a href="/services/" class="c00Wg ELrLp ZimHh EHw7v"><span class="a3aQC">Services</span></a></div></li></ul></div><div class="Mkc2B"></div></div></div></header></div></div></div><div class="uuwT8 JAwu2 css-1c375l0"><section class="rdtDR hugeTitleFontSize css-15sjkgu eP8Dq css-1sxfiya block" data-block-type="cover" id="196b00bc-6cfa-4f45-a306-f79e335c9700"><div class="ydi7Z nnz4u VJrpe"><div class="wbUCj"><img class="Xpja1" draggable="false" srcSet="https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229918/de7d374a-a5de-4a8f-a732-ea6883e05391.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=683&amp;height=1024 683w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229918/de7d374a-a5de-4a8f-a732-ea6883e05391.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=533&amp;height=800 533w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229918/de7d374a-a5de-4a8f-a732-ea6883e05391.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=427&amp;height=640 427w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229918/de7d374a-a5de-4a8f-a732-ea6883e05391.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=320&amp;height=480 320w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229918/de7d374a-a5de-4a8f-a732-ea6883e05391.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=213&amp;height=320 213w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229918/de7d374a-a5de-4a8f-a732-ea6883e05391.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=107&amp;height=160 107w" alt="" loading="lazy"/></div><div class="ICcDl css-15jzqwv"></div><div class="EosL9"><div class="pKPEQ HjWP0 eGYnX"><div class="Y9pbG"><div class="sTtmz" data-testid="static-text-element"><div class="KNvh9"><div class=""><h2 class="text-align-center"><em>"Entrez dans l'univers de la mode avec l'expertise d'un personal shopper international à vos côtés – transformez chaque jour en un défilé personnel."</em></h2></div></div></div><div class="bcOfI yCky8"><div class="nbHiD"><a class="Jbb7_ DySw0 _SKUn iu5Ej nZZs4 z8di8 eEXkX hcw3J css-fz8li5" draggable="false"><span class="tmAjb css-1wta0f">Read More</span></a></div></div></div></div></div></div><div class="_oAp7"><a href="#" class="_hZ_J"><span class="Z56Wd IEhq0 NVDEk"><svg width="14px" height="7px" viewBox="0 0 14 7" version="1.1" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink">
                    <g stroke="none" stroke-width="1" fill="none" fill-rule="evenodd">
                        <g transform="translate(-713.000000, -974.000000)" class="vmioV gdCSy">
                            <g id="Rectangle-2">
                                <polygon points="720 981.071068 712.928932 974 727.071068 974"></polygon>
                            </g>
                        </g>
                    </g>
                </svg></span></a></div></section><section class="rdtDR css-9s1hn" id="a19c89ef-c4f1-4a0f-8c2a-d76d6a2f171e"><div class="pKPEQ"><div class="sTtmz" data-testid="static-text-element"><div class="css-12p5v1n hcw3J"><div class=""><h2 class="text-align-center">le sac indémodable</h2></div></div></div><div class="xN_Tk"><div class="sTtmz" data-testid="static-text-element"><div class="css-12p5v1n hcw3J"><div class=""><p class="text-align-center">"Pourquoi un Sac à la Mode et Confortable est l'Essentiel de Votre Garde-Robe"<br><br>Un sac à main n'est pas qu'un simple accessoire—c'est une déclaration de style, un compagnon de tous les jours. Pour conjuguer élégance et praticité, il est crucial de choisir un sac qui soit à la fois tendance et confortable. Un modèle qui vous permet de rester à la pointe de la mode sans sacrifier votre confort est un véritable must-have.<br><br></p><p class="text-align-center">Les teintes nude, véritables classiques du vestiaire, apportent une touche de douceur et d'élégance discrète à n'importe quel look. Elles sont intemporelles, s'adaptent à toutes les saisons, et ajoutent cette pointe de subtilité qui rend une tenue vraiment raffinée. Un sac nude bien conçu ne se contente pas de suivre les tendances; il transcende les modes et devient un essentiel polyvalent, capable d'élever chaque ensemble avec une délicatesse inégalée. <em>En bref, c'est l'accessoire parfait pour allier style, confort et intemporalité.</em></p></div></div></div></div><div class="Ht6KH"><div class="bcOfI M2oPQ yCky8"><div class="nbHiD"><a class="Jbb7_ _SKUn iu5Ej nZZs4 z8di8 MvuSF KNvh9 css-1ehh0j0" draggable="false"><span class="tmAjb css-1wta0f">voir plus</span></a></div></div></div></div></section><section class="rdtDR qg9Pm hugeTitleFontSize dteVw css-1ftufgm eP8Dq css-1dx5wtp block" data-block-type="cover" id="f419f848-a986-4d6f-a79e-9d331a7f9dd4"><div class="V2NfT"><div class="tly1t"><div class="sTtmz" data-testid="static-text-element"><div class="KNvh9"><div class=""><h2><em>"Le Sac du Moment : Polène, l'Élégance Réinventée"</em></h2><p>Cette saison, un sac se distingue parmi tous les autres : le "Polène". Symbole ultime de sophistication et de design épuré, ce modèle s'impose comme "le must-have absolu "pour celles qui cherchent à allier tendance et intemporalité. Sa silhouette parfaitement étudiée, ses matériaux d’exception et ses finitions impeccables en font "le sac incontournable" de l'année. Qu'il soit porté au bras ou en bandoulière, le Polène s'adapte à toutes les tenues, des plus casual aux plus sophistiquées, en apportant toujours une touche de raffinement irrésistible. Ne passez pas à côté de l’accessoire du moment !– adoptez le Polène et laissez votre style s’exprimer avec élégance et modernité.</p></div></div></div><div class="bcOfI wuwOS"><div class="nbHiD"><a class="Jbb7_ _SKUn iu5Ej nZZs4 z8di8 eEXkX hcw3J css-fz8li5" draggable="false"><span class="tmAjb css-1wta0f">En savoir plus</span></a></div></div></div></div><div class="dHl2A"><div class="ydi7Z VJrpe"><div class="wbUCj"><img class="Xpja1" draggable="false" srcSet="https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474230798/bd6334d8-05d8-47fe-8ae1-eebc862245a9.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=600&amp;height=800 600w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474230798/bd6334d8-05d8-47fe-8ae1-eebc862245a9.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=480&amp;height=640 480w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474230798/bd6334d8-05d8-47fe-8ae1-eebc862245a9.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=360&amp;height=480 360w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474230798/bd6334d8-05d8-47fe-8ae1-eebc862245a9.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=240&amp;height=320 240w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474230798/bd6334d8-05d8-47fe-8ae1-eebc862245a9.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=120&amp;height=160 120w" alt="" loading="lazy"/></div><div class="ICcDl css-1cvx3pc css-1jyyyen"></div></div></div></section><section class="rdtDR css-9s1hn" id="937fe0d6-1447-4f84-91dd-5cdb8c98a7a9"><div class="pKPEQ"><div style="transition:transform 200ms, opacity 200ms;width:100%;transform:translateY(0px);opacity:1"><div class="tqenA GPUyF"><div class="bj_Tm KDSOU"><div class="TNpDg" style="background-color:#6f6f6f"><div class="nECVP"><div class="ydi7Z" style="padding-bottom:75%"><div class="wbUCj"><img class="Xpja1" style="width:100%" draggable="false" srcSet="https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229880/70eb13d7-6261-4eb5-bf07-aaecff3c5f59.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=640&amp;height=480&amp;trim=378,0,378,0 640w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229880/70eb13d7-6261-4eb5-bf07-aaecff3c5f59.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=480&amp;height=360&amp;trim=378,0,378,0 480w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229880/70eb13d7-6261-4eb5-bf07-aaecff3c5f59.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=320&amp;height=240&amp;trim=378,0,378,0 320w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229880/70eb13d7-6261-4eb5-bf07-aaecff3c5f59.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=160&amp;height=120&amp;trim=378,0,378,0 160w" sizes="(min-width:1441px) 1440px,(min-width:1281px) 1280px,(max-width:900px) 100vw,(max-width:1440px) 900px" alt="" loading="lazy"/></div></div></div><div class="SgSdk"><div class="sTtmz" data-testid="static-text-element"><div class="KNvh9"><div class=""><h3>&nbsp;"Cette saison, laissez Polène redéfinir votre style avec des sacs qui marient élégance et modernité !"&nbsp;</h3><h3>&nbsp; &nbsp; &nbsp;Les sacs Polène sont les indispensables mode de cette saison. Avec des modèles phares comme le Cyme et Cyme Mini, le Numéro Dix, le Numéro Neuf et Numéro Neuf Mini, et le Numéro Un Nano, la maison Polène s’impose comme le choix ultime pour un look sophistiqué et tendance.&nbsp;</h3><h3>&nbsp; &nbsp;Alliant lignes épurées, formes uniques et fonctionnalité, ces sacs sont parfaits pour toutes les occasions, ajoutant une touche de chic à votre garde-robe. Faites de la place pour ces pièces maîtresses dans votre collection !&nbsp;</h3></div></div></div></div><div class="bcOfI FM2rN wuwOS"><div class="nbHiD"><a class="Jbb7_ _SKUn iu5Ej nZZs4 z8di8 eEXkX hcw3J css-fz8li5" draggable="false"><span class="tmAjb css-1wta0f">Read More</span></a></div></div></div></div><div class="bj_Tm KDSOU"><div class="TNpDg" style="background-color:#6f6f6f"><div class="nECVP"><div class="ydi7Z" style="padding-bottom:75%"><div class="wbUCj"><img class="Xpja1" style="width:100%" draggable="false" srcSet="https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229873/7fbc2c73-9342-49bc-8a1f-2e9fac57aa51.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=640&amp;height=480&amp;trim=235,0,62,0 640w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229873/7fbc2c73-9342-49bc-8a1f-2e9fac57aa51.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=480&amp;height=360&amp;trim=235,0,62,0 480w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229873/7fbc2c73-9342-49bc-8a1f-2e9fac57aa51.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=320&amp;height=240&amp;trim=235,0,62,0 320w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229873/7fbc2c73-9342-49bc-8a1f-2e9fac57aa51.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=160&amp;height=120&amp;trim=235,0,62,0 160w" sizes="(min-width:1441px) 1440px,(min-width:1281px) 1280px,(max-width:900px) 100vw,(max-width:1440px) 900px" alt="" loading="lazy"/></div></div></div><div class="SgSdk"><div class="sTtmz" data-testid="static-text-element"><div class="KNvh9"><div class=""><h3>&nbsp;"Pourquoi ce sac Jacquemus mérite de devenir viral"<br><br>Ce sac Jacquemus incarne tout ce que la mode contemporaine adore : un design unique, une qualité artisanale exceptionnelle et un nom qui fait rêver. Sa silhouette structurée, à la fois compacte et élégante, s'inscrit parfaitement dans la tendance des accessoires minimalistes mais audacieux.&nbsp;<br><br>Le choix du cuir brun, souligné par des coutures blanches contrastantes, apporte une touche de sophistication tout en restant versatile. C'est un sac qui peut être porté aussi bien pour un brunch décontracté que pour une sortie en soirée. La marque Jacquemus, synonyme de modernité et de style avant-gardiste, ajoute une dimension supplémentaire de désirabilité.<br><br></h3><h3>Ce sac doit devenir viral non seulement pour son esthétique irréprochable, mais aussi pour ce qu'il représente : l'essence de l'élégance parisienne, adaptée aux exigences du quotidien moderne. En d'autres termes, c'est un must-have pour toute fashionista qui se respecte</h3></div></div></div></div><div class="bcOfI FM2rN wuwOS"><div class="nbHiD"><a class="Jbb7_ _SKUn iu5Ej nZZs4 z8di8 eEXkX hcw3J css-fz8li5" draggable="false"><span class="tmAjb css-1wta0f">Read More</span></a></div></div></div></div></div></div></div></section><section class="rdtDR GT2wr hugeTitleFontSize ua5SG css-q2nxa6 eP8Dq css-1dx5wtp block" data-block-type="cover" id="c9ea66cd-5c00-4797-80b8-270e7aa9f1d1"><div class="cWI7e"><div class="d8Oij"><div class="sTtmz" data-testid="static-text-element"><div class="KNvh9"><div class=""><p>"Classiques intemporels : l'essence du style"<br><br>Les looks basiques sont les piliers d'une garde-robe réussie. Ici, le noir domine avec un top ajusté, un pantalon taille haute et des escarpins vernis. Chaque pièce est un classique, du sac matelassé au chignon bas. Un ensemble qui traverse les saisons sans jamais se démoder, prouvant que la simplicité reste la quintessence du chic.</p></div></div></div><div class="bcOfI wuwOS"><div class="nbHiD"><a class="Jbb7_ _SKUn iu5Ej nZZs4 z8di8 eEXkX hcw3J css-fz8li5" href="/gallery/" draggable="false"><span class="tmAjb css-1wta0f">Button</span></a></div></div></div></div><div class="xI9xP"><div class="ydi7Z VJrpe"><div class="wbUCj"><img class="Xpja1" draggable="false" srcSet="https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474232905/aba6d3bb-a565-4fb6-8afd-4de79549a460.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=721&amp;height=1280 721w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474232905/aba6d3bb-a565-4fb6-8afd-4de79549a460.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=577&amp;height=1024 577w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474232905/aba6d3bb-a565-4fb6-8afd-4de79549a460.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=450&amp;height=800 450w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474232905/aba6d3bb-a565-4fb6-8afd-4de79549a460.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=360&amp;height=640 360w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474232905/aba6d3bb-a565-4fb6-8afd-4de79549a460.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=270&amp;height=480 270w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474232905/aba6d3bb-a565-4fb6-8afd-4de79549a460.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=180&amp;height=320 180w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474232905/aba6d3bb-a565-4fb6-8afd-4de79549a460.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=90&amp;height=160 90w" alt="" loading="lazy"/></div><div class="ICcDl css-1xo07ii css-1jyyyen"></div></div></div></section><section class="rdtDR hugeTitleFontSize css-9s1hn eP8Dq css-1dx5wtp block" data-block-type="cover" id="b62cce19-a895-42f8-8f6e-63f867ef306d"><div class="mhrBh"><div class="S1uvp"><div class="ydi7Z XlpvZ VJrpe"><div class="wbUCj"><img class="Xpja1" draggable="false" srcSet="https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229921/393b5e03-86f1-43eb-8160-974ecefc416f.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=576&amp;height=1024 576w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229921/393b5e03-86f1-43eb-8160-974ecefc416f.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=450&amp;height=800 450w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229921/393b5e03-86f1-43eb-8160-974ecefc416f.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=360&amp;height=640 360w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229921/393b5e03-86f1-43eb-8160-974ecefc416f.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=270&amp;height=480 270w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229921/393b5e03-86f1-43eb-8160-974ecefc416f.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=180&amp;height=320 180w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474229921/393b5e03-86f1-43eb-8160-974ecefc416f.jpg?format=pjpg&amp;quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=90&amp;height=160 90w" alt="" loading="lazy"/></div><div class="ICcDl css-1g64zgr css-1jyyyen"></div></div></div><div class="Lz16N"><div class="hZw32 css-9s1hn"><div class="Rv3Pj"><div class="sTtmz" data-testid="static-text-element"><div class="css-12p5v1n hcw3J"><div class=""><h2>Le blond une couleur tendance été 2024</h2></div></div></div></div></div><div class="VRdhr"><div class="y4Lit"><div class="sTtmz" data-testid="static-text-element"><div class="css-12p5v1n hcw3J"><div class=""><p>"Le Blond : La Couleur Incontournable de la Saison"<br><br>Cette saison, le blond s’impose comme la couleur phare, celle qui illumine les podiums et les rues des capitales de la mode. Qu’il soit platine, doré, ou miel, le blond se décline en une multitude de nuances qui s’adaptent à tous les teints et styles, offrant une versatilité sans pareil.<br><br>Pourquoi le blond est-il la couleur du moment ? Parce qu’il capte la lumière comme aucune autre teinte, apportant instantanément éclat et fraîcheur à n'importe quelle chevelure. Le blond incarne la modernité et la confiance, transformant un look en un clin d'œil. Adulé par les célébrités et les influenceurs, le blond est devenu un véritable statement, synonyme de renouveau et de glamour.<br><br>Adopter le blond cette saison, c’est choisir d’être à la pointe de la tendance, en embrassant une couleur qui non seulement sublime, mais aussi dynamise et réinvente votre style avec audace.</p></div></div></div><div class="bcOfI wuwOS"><div class="nbHiD"><a class="Jbb7_ lMWyq _SKUn iu5Ej nZZs4 z8di8 MvuSF KNvh9 css-1ehh0j0" draggable="false"><span class="tmAjb css-1wta0f">En savoir plus</span></a></div></div></div></div></div></div></section><section class="rdtDR hugeTitleFontSize css-1ftufgm eP8Dq css-1dx5wtp block" data-block-type="cover" id="218f7c86-5b28-4603-95cd-aa422ed34dfe"><div class="ydi7Z p1vPT VJrpe"><div class="wbUCj"><img class="Xpja1" draggable="false" srcSet="https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474373946/a63ecef7-bd5e-4f7c-85a4-8374b328876f.png?quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=1024&amp;height=1024 1024w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474373946/a63ecef7-bd5e-4f7c-85a4-8374b328876f.png?quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=800&amp;height=800 800w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474373946/a63ecef7-bd5e-4f7c-85a4-8374b328876f.png?quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=640&amp;height=640 640w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474373946/a63ecef7-bd5e-4f7c-85a4-8374b328876f.png?quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=480&amp;height=480 480w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474373946/a63ecef7-bd5e-4f7c-85a4-8374b328876f.png?quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=320&amp;height=320 320w, https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/474373946/a63ecef7-bd5e-4f7c-85a4-8374b328876f.png?quality=80,90&amp;auto=webp&amp;disable=upscale&amp;width=160&amp;height=160 160w" alt="" loading="lazy"/></div><div class="ICcDl css-1cvx3pc"></div><div class="B1KcY"><div class="pKPEQ bHXc_"><div class="olCWW"><div class="ShuEv"><div class="UdAvq"><div class="sTtmz" data-testid="static-text-element"><div class="KNvh9"><div class=""><p>&nbsp;</p><h1>Nos valeurs, ton site personal shopper : toujours à pointe de la mode&nbsp;</h1></div></div></div></div></div><div class="yfRzv"><div class="hkRBf"><div class="sTtmz" data-testid="static-text-element"><div class="KNvh9"><div class=""><p>&nbsp;"Ton Personal Shopper : Le Site Incontournable pour Rester à la Pointe des Tendances "<br><br>Bienvenue sur "Ton Personal Shopper", le site qui te guide à travers les dernières tendances et te soutient dans ton évolution mode. Que tu cherches à transformer ton look, à découvrir les pièces incontournables de la saison, ou simplement à rester informé(e) des nouveautés, ce site est là pour toi.<br><br>Avec un œil expert et une passion pour la mode, "Ton Personal Shopper" t'offre des conseils personnalisés pour un véritable "glow up". Que tu sois un(e) fan de mode à la recherche d'inspiration ou que tu aies besoin de recommandations pour affiner ton style, ce site est ton allié de confiance. En explorant ses pages, tu trouveras non seulement des idées tendance mais aussi un accompagnement sur mesure pour te sentir au top de ta forme et de ton style, chaque jour.</p></div></div></div></div><div class="bcOfI ZGtlL wuwOS"><div class="nbHiD"><a class="Jbb7_ _SKUn iu5Ej nZZs4 z8di8 eEXkX hcw3J css-fz8li5" draggable="false"><span class="tmAjb css-1wta0f">En savoir plus</span></a></div></div></div></div></div></div></div></section></div><div class="uuwT8 JAwu2"><div class="rdtDR css-9s1hn Xg0Zo QFNJJ TuQSj css-9s1hn" id="1778199b-79e3-49e4-a5e1-998c5703ba21"><div class="pKPEQ"><footer class="HWAXq"><div class="KfQUA"><div class="sWynt"></div><div class="oon9A"><div class="guHu0"><a href="/mentions-legales/" class="CHSSv css-8su5ly Oo135 pjNbF">Mentions légales</a><a href="/politique-de-confidentialite/" class="CHSSv css-8su5ly Oo135 pjNbF">Politique de confidentialité</a><a href="/parametres-des-cookies/" class="CHSSv css-8su5ly Oo135 pjNbF">Paramètres des cookies</a></div></div></div><div class="EPE5z"><div class="UABoF"><div class="sV4KW"><a href="https://www.instagram.com/tonpersonalshopperbym/" target="_blank" class="MIhat css-yz0ggr">
    <svg width="20px" height="20px" viewBox="0 0 20 20" version="1.1" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink">
        <g id="Symbols" stroke="none" stroke-width="1" fill="none" fill-rule="evenodd">
            <g id="Social/Instagram" transform="translate(-10.000000, -10.000000)">
                <path d="M24.0335249,11.8763976 C26.7380658,11.9994825 28.0013491,13.2827256 28.124434,15.9673067 C28.17267,17.0193498 28.1818182,17.3353786 28.1818182,20 C28.1818182,22.6654531 28.1718383,22.9806502 28.124434,24.0326933 C28.0005175,26.7147794 26.7405607,28.0005175 24.0335249,28.1236024 C22.9806502,28.1718383 22.6662847,28.1818182 20,28.1818182 C17.3353786,28.1818182 17.0193498,28.1718383 15.9673067,28.1236024 C13.2561127,27.9996858 11.9994825,26.7106212 11.8763976,24.0318616 C11.8281617,22.9798185 11.8181818,22.6646214 11.8181818,19.9991683 C11.8181818,17.3345469 11.8289933,17.0193498 11.8763976,15.9664751 C12.0003142,13.2827256 13.2602709,11.9986509 15.9673067,11.875566 C17.0201815,11.8281617 17.3353786,11.8181818 20,11.8181818 C22.6646214,11.8181818 22.9806502,11.8281617 24.0335249,11.8763976 Z M20,10 C17.2841667,10 16.9441667,10.0116667 15.8775,10.06 C12.2458333,10.2266667 10.2275,12.2416667 10.0608333,15.8766667 C10.0116667,16.9441667 10,17.2841667 10,20 C10,22.7158333 10.0116667,23.0566667 10.06,24.1233333 C10.2266667,27.755 12.2416667,29.7733333 15.8766667,29.94 C16.9441667,29.9883333 17.2841667,30 20,30 C22.7158333,30 23.0566667,29.9883333 24.1233333,29.94 C27.7516667,29.7733333 29.775,27.7583333 29.9391667,24.1233333 C29.9883333,23.0566667 30,22.7158333 30,20 C30,17.2841667 29.9883333,16.9441667 29.94,15.8775 C29.7766667,12.2491667 27.7591667,10.2275 24.1241667,10.0608333 C23.0566667,10.0116667 22.7158333,10 20,10 Z M20,14.5454545 C16.9876958,14.5454545 14.5454545,16.9874977 14.5454545,19.9995574 C14.5454545,23.0116172 16.9876958,25.4545455 20,25.4545455 C23.0123042,25.4545455 25.4545455,23.0125023 25.4545455,19.9995574 C25.4545455,16.9874977 23.0123042,14.5454545 20,14.5454545 Z M20,23.6363636 C17.9918182,23.6363636 16.3636364,22.0090909 16.3636364,20 C16.3636364,17.9918182 17.9918182,16.3636364 20,16.3636364 C22.0081818,16.3636364 23.6363636,17.9918182 23.6363636,20 C23.6363636,22.0090909 22.0081818,23.6363636 20,23.6363636 Z M25.4551768,13.6363636 C24.9526515,13.6363636 24.5454545,14.0435606 24.5454545,14.5454545 C24.5454545,15.0473485 24.9526515,15.4545455 25.4551768,15.4545455 C25.9570707,15.4545455 26.3636364,15.0473485 26.3636364,14.5454545 C26.3636364,14.0435606 25.9570707,13.6363636 25.4551768,13.6363636 Z" fill="currentColor"></path>
            </g>
        </g>
    </svg></a></div></div></div></footer></div><div class="lRA8A"><div class="pKPEQ"></div></div></div></div></main></div></div>
    <script>window.__WEBSITE_PROPS__ = {"basePath":"/","websiteId":"7761a577-4e0a-4f50-ae90-2537579e9e6b","fontSize":0,"fontSetId":3,"websiteStyle":"Elegant","websiteButtonStyle":"oval","language":"fr","navigationTree":[{"name":"Home","slug":"home","type":0,"uuid":"a1a9b82b-64d9-476a-a8c8-6c58d82390be","children":[],"pageUuid":"51bd140f-d4fa-45c0-9f0f-86abce7c0c36","canBeMoved":true,"visibility":{"visibleInNavigationMenu":true,"visibleInNavigationManager":true},"canBeEdited":true,"canBeRemoved":true,"canHaveChildren":true},{"name":"News","slug":"news","type":0,"uuid":"fd1fd337-1e13-4fde-94b8-060520d98175","children":[],"pageUuid":"280b4cd0-312b-4263-ba93-c21d880be827","canBeMoved":true,"visibility":{"visibleInNavigationMenu":true,"visibleInNavigationManager":true},"canBeEdited":true,"canBeRemoved":true,"canHaveChildren":true},{"name":"Gallery","slug":"gallery","type":0,"uuid":"45728b3e-656a-43f1-a008-0694d68a0903","children":[],"pageUuid":"f7ab4118-3eea-4c28-a4f6-a00cb58c8ba4","canBeMoved":true,"visibility":{"visibleInNavigationMenu":true,"visibleInNavigationManager":true},"canBeEdited":true,"canBeRemoved":true,"canHaveChildren":true},{"name":"Consulting","slug":"consulting","type":0,"uuid":"96625c6b-eb27-4441-91f1-bfdff723cc54","children":[],"pageUuid":"0d565bf3-606c-4be9-9ebf-a9a50205e033","canBeMoved":true,"visibility":{"visibleInNavigationMenu":true,"visibleInNavigationManager":true},"canBeEdited":true,"canBeRemoved":true,"canHaveChildren":true},{"name":"Services","slug":"services","type":0,"uuid":"d7bc82d5-86d0-4cf0-8125-b7fb2b096dea","children":[],"pageUuid":"df506922-232a-4e7b-bf6c-30b0ee93bb8a","canBeMoved":true,"visibility":{"visibleInNavigationMenu":true,"visibleInNavigationManager":true},"canBeEdited":true,"canBeRemoved":true,"canHaveChildren":true}],"navigationBlock":{"uuid":"fdafa524-8004-4913-9e99-5c0da698abba","layout":3,"content":{"text":{"data":{"text":"Ton Personal shopper by mel"},"type":7,"uuid":"92cbda3b-3484-41a0-99f7-083fb6b7d640","visible":true,"contentType":3},"image":{"data":{"image":{"url":"/image/a31b44af-5e83-4a41-9b2b-6299fefb80a6.png","width":210,"height":108},"video":{"metaData":null,"originalUrl":null}},"type":1,"uuid":"dd21b59c-2fb8-43f3-a1c5-4cdadad81c0e","visible":false,"settings":{"colorType":null,"activeMedia":"image"},"contentType":3},"navigationCTA":{"data":{"label":"Book a consultation","targetUrl":null,"isBookingLink":false,"targetPageUuid":"0d565bf3-606c-4be9-9ebf-a9a50205e033"},"type":2,"uuid":"4261237d-499b-4661-9a2a-b9007c86f064","visible":true,"settings":{"alignment":"right"},"contentType":3},"socialButtons":{"uuid":"6b497fd1-1760-4350-872b-ab4015586251","items":[{"key":"instagram","uuid":"5cf2a87f-0d4c-4525-a829-6c3f9fadfade","content":{"socialButton":{"data":{"platform":"instagram","targetUrl":"https://www.instagram.com/itsmelissajames/"},"type":4,"uuid":"3eaf702b-9e20-4ccb-abc3-57c5abc761d0","visible":true,"contentType":3}},"visible":true,"contentType":5}],"contentType":4}},"category":"Navigation","contentType":0,"schemaVersion":3,"backgroundColorType":"White"},"footerBlock":{"uuid":"1778199b-79e3-49e4-a5e1-998c5703ba21","layout":2,"content":{"text":{"data":{"text":"<p><br><\/p>"},"type":0,"uuid":"eda12ed4-8338-4d5a-81a1-7106c28f0d02","visible":false,"contentType":3},"image":{"data":{"image":{"url":"/image/a31b44af-5e83-4a41-9b2b-6299fefb80a6.png","width":210,"height":108},"video":{"metaData":null,"originalUrl":null}},"type":1,"uuid":"9b0aab32-129b-47b0-a03a-11424c4ae922","visible":false,"settings":{"colorType":null,"activeMedia":"image"},"contentType":3},"primaryCTA":{"data":{"label":"Button","targetUrl":null,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"174970df-7113-426e-9b85-48b77cfdedc8","visible":false,"settings":{"alignment":"left"},"contentType":3},"secondaryCTA":{"data":{"label":"Button","targetUrl":null,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"60ef5322-450f-4268-983a-7aa0caee8945","visible":false,"settings":{"alignment":"left"},"contentType":3},"socialButtons":{"uuid":"832618ea-796d-4258-b2c1-8e6cad7a8120","items":[{"key":"instagram","uuid":"cb93f87a-fe85-43c0-a9ad-b0a2a5704c9c","content":{"socialButton":{"data":{"platform":"instagram","targetUrl":"https://www.instagram.com/tonpersonalshopperbym/"},"type":4,"uuid":"cbc3f7d5-2249-4205-a718-a92e2301f5d9","visible":true,"contentType":3}},"visible":true,"contentType":5}],"contentType":4}},"category":"Footer","contentType":0,"schemaVersion":1,"backgroundColorType":"White"},"cookieBannerBlock":{"uuid":"2294175a-24af-4b15-9c8e-3f9b783aaa76","layout":0,"content":{"text":{"data":{"text":"<p>This website uses cookies. You can find more information on the types of cookies used as well as enable individual cookies in their respective categories. You can adjust your settings at any time through the link in the footer of this website.<\/p>\n"},"type":0,"uuid":"d8a968cf-d747-41bd-a9be-541ce7223cda","visible":true,"contentType":3},"marketingCookieSettingText":{"data":{"text":"Marketing / Third Party Cookies originate from external advertising companies (among others) and are used to gather information about the websites visited by you, in order to e.g. create targeted advertising for you."},"type":0,"uuid":"cbad45ad-8e3c-4c92-8485-a892f6ea37a9","visible":true,"contentType":3},"necessaryCookieSettingText":{"data":{"text":"Strictly necessary cookies guarantee functions without which this website would not function as intended. As a result these cookies cannot be deactivated. These cookies are used exclusively by this website and are therefore first party cookies. This means that all information stored in the cookies will be returned to this website."},"type":0,"uuid":"da66f923-e5a9-497f-9be5-4ce51b8689ce","visible":true,"contentType":3},"functionalCookieSettingText":{"data":{"text":"Functional cookies enable this website to provide you with certain functions and to store information already provided (such as registered name or language selection) in order to offer you improved and more personalized functions."},"type":0,"uuid":"c26184a4-5842-4852-b389-f9dfc2f5f91a","visible":true,"contentType":3},"performanceCookieSettingText":{"data":{"text":"Performance cookies gather information on how a web page is used. We use them to better understand how our web pages are used in order to improve their appeal, content and functionality."},"type":0,"uuid":"f97c5201-de62-4957-8dd2-c50f98e940bd","visible":true,"contentType":3}},"category":"CookieBanner","contentType":0,"backgroundColorType":"White"},"imprintPageUuid":"b4d96f5c-5feb-43a7-b85f-179cb76b3827","privacyPolicyPageUuid":"c9a8f421-a082-4d37-ac8a-b95cdd4f89d5","cookiesSettingsPageUuid":"cf80c98e-a158-4818-894b-cf5274573a74","googlePlaceId":"","pagePathMap":{"51bd140f-d4fa-45c0-9f0f-86abce7c0c36":"","280b4cd0-312b-4263-ba93-c21d880be827":"news/","f7ab4118-3eea-4c28-a4f6-a00cb58c8ba4":"gallery/","0d565bf3-606c-4be9-9ebf-a9a50205e033":"consulting/","df506922-232a-4e7b-bf6c-30b0ee93bb8a":"services/","b4d96f5c-5feb-43a7-b85f-179cb76b3827":"mentions-legales/","c9a8f421-a082-4d37-ac8a-b95cdd4f89d5":"politique-de-confidentialite/","cf80c98e-a158-4818-894b-cf5274573a74":"parametres-des-cookies/"},"fileLinkMap":{},"hideJimdoAd":false,"isTrackingEnabled":false,"jimdoStatisticsStatus":true,"domain":"ton-personal-shopper-by-mel.jimdosite.com","colorPalette":{"type":"custom","colors":{"Black":"#000000","White":"#FFFFFF","Shade1":"#a2a2a2","Shade2":"#d5d5d5","MainColor":"#6f6f6f","SecondaryColor":"#888888"},"method":"saturated-analogous-40-secondary","source":{"colors":[{"color":{"b":111,"g":111,"r":111}},{"color":{"b":136,"g":136,"r":136}}],"saturation":-0.757}},"imageAttributions":["<a href=\"http://unsplash.com/photos/VFrcRtEQKL8?utm_source=jimdo_dolphin&utm_medium=referral\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">freestocks.org<\/a> on <a href=\"https://unsplash.com/?utm_source=jimdo_dolphin&utm_medium=referral\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Unsplash<\/a>"],"pageData":{"type":"page","uuid":"51bd140f-d4fa-45c0-9f0f-86abce7c0c36","blocks":[{"uuid":"196b00bc-6cfa-4f45-a306-f79e335c9700","layout":0,"content":{"text":{"data":{"text":"<h2 class=\"text-align-center\"><em>\"Entrez dans l'univers de la mode avec l'expertise d'un personal shopper international \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s \u2013 transformez chaque jour en un d\u00e9fil\u00e9 personnel.\"<\/em><\/h2>"},"type":0,"uuid":"e6992750-fb25-436c-92e3-c50d16909533","visible":true,"contentType":3},"image":{"data":{"image":{"url":"/image/474229918/de7d374a-a5de-4a8f-a732-ea6883e05391.jpg","width":736,"height":1104,"metadata":{},"provider":null,"providerId":null},"video":{"metaData":null,"originalUrl":null}},"type":1,"uuid":"3dd41b96-a427-4053-9a69-d6cfdc3bc2ef","visible":true,"settings":{"colorType":"SecondaryColor","activeMedia":"image"},"contentType":3},"primaryCTA":{"data":{"label":"Read More","targetUrl":null,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"d6255a0b-dfc0-4c3d-b19a-43dda17c1b2e","visible":true,"settings":{"alignment":"center"},"contentType":3},"secondaryCTA":{"data":{"label":"Button","targetUrl":null,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"be332e93-cf0d-4b0c-b0d6-0d99a791ccc3","visible":false,"settings":{"alignment":"center"},"contentType":3}},"category":"Cover","contentType":0,"schemaVersion":0,"backgroundColorType":"SecondaryColor"},{"uuid":"a19c89ef-c4f1-4a0f-8c2a-d76d6a2f171e","layout":4,"content":{"image":{"data":{"image":{"url":"/image/473989002/99087c24-88cb-4dd1-a45f-63d11d80e824.jpg","width":947,"height":698,"metadata":{"likes":0,"attributions":[]},"provider":"instagram","providerId":"18080921305498189"},"video":{"metaData":null,"originalUrl":null}},"type":1,"uuid":"ed9103e4-77e3-4fad-948e-575d2877b719","visible":false,"settings":{"colorType":null,"activeMedia":"image"},"contentType":3},"topText":{"data":{"text":"<h2 class=\"text-align-center\">le sac ind\u00e9modable<\/h2>"},"type":0,"uuid":"31ca08b4-1f0d-4d4f-8440-8a0aec8fb927","visible":true,"contentType":3},"bottomText":{"data":{"text":"<p class=\"text-align-center\">\"Pourquoi un Sac \u00e0 la Mode et Confortable est l'Essentiel de Votre Garde-Robe\"<br><br>Un sac \u00e0 main n'est pas qu'un simple accessoire\u2014c'est une d\u00e9claration de style, un compagnon de tous les jours. Pour conjuguer \u00e9l\u00e9gance et praticit\u00e9, il est crucial de choisir un sac qui soit \u00e0 la fois tendance et confortable. Un mod\u00e8le qui vous permet de rester \u00e0 la pointe de la mode sans sacrifier votre confort est un v\u00e9ritable must-have.<br><br><\/p><p class=\"text-align-center\">Les teintes nude, v\u00e9ritables classiques du vestiaire, apportent une touche de douceur et d'\u00e9l\u00e9gance discr\u00e8te \u00e0 n'importe quel look. Elles sont intemporelles, s'adaptent \u00e0 toutes les saisons, et ajoutent cette pointe de subtilit\u00e9 qui rend une tenue vraiment raffin\u00e9e. Un sac nude bien con\u00e7u ne se contente pas de suivre les tendances; il transcende les modes et devient un essentiel polyvalent, capable d'\u00e9lever chaque ensemble avec une d\u00e9licatesse in\u00e9gal\u00e9e. <em>En bref, c'est l'accessoire parfait pour allier style, confort et intemporalit\u00e9.<\/em><\/p>"},"type":0,"uuid":"a621c757-2102-426a-89bc-537d91551592","visible":true,"contentType":3},"primaryCTA":{"data":{"label":"voir plus","targetUrl":null,"targetFileUuid":null,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"58dc9f99-13c5-4c69-b1b3-6bfe5e873f04","visible":true,"settings":{"alignment":"center"},"contentType":3},"secondaryCTA":{"data":{"label":"Button","targetUrl":null,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"ce367194-6b68-4cc5-b9f3-dde717760d26","visible":false,"settings":{"alignment":"center"},"contentType":3}},"category":"About","contentType":0,"schemaVersion":1,"backgroundColorType":"White"},{"uuid":"f419f848-a986-4d6f-a79e-9d331a7f9dd4","layout":2,"content":{"text":{"data":{"text":"<h2><em>\"Le Sac du Moment : Pol\u00e8ne, l'\u00c9l\u00e9gance R\u00e9invent\u00e9e\"<\/em><\/h2><p>Cette saison, un sac se distingue parmi tous les autres : le \"Pol\u00e8ne\". Symbole ultime de sophistication et de design \u00e9pur\u00e9, ce mod\u00e8le s'impose comme \"le must-have absolu \"pour celles qui cherchent \u00e0 allier tendance et intemporalit\u00e9. Sa silhouette parfaitement \u00e9tudi\u00e9e, ses mat\u00e9riaux d\u2019exception et ses finitions impeccables en font \"le sac incontournable\" de l'ann\u00e9e. Qu'il soit port\u00e9 au bras ou en bandouli\u00e8re, le Pol\u00e8ne s'adapte \u00e0 toutes les tenues, des plus casual aux plus sophistiqu\u00e9es, en apportant toujours une touche de raffinement irr\u00e9sistible. Ne passez pas \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019accessoire du moment !\u2013 adoptez le Pol\u00e8ne et laissez votre style s\u2019exprimer avec \u00e9l\u00e9gance et modernit\u00e9.<\/p>"},"type":0,"uuid":"91c11494-1b86-4687-aa21-26c60ee560c6","visible":true,"contentType":3},"image":{"data":{"image":{"url":"/image/474230798/bd6334d8-05d8-47fe-8ae1-eebc862245a9.jpg","width":736,"height":981,"metadata":{},"provider":null,"providerId":null},"video":{"metaData":null,"originalUrl":null}},"type":1,"uuid":"22655704-e47c-4af2-9190-259d8e35de49","visible":true,"settings":{"colorType":"MainColor","activeMedia":"image"},"contentType":3},"primaryCTA":{"data":{"label":"En savoir plus","targetUrl":null,"isBookingLink":false,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"f6fc467d-e288-44c1-af71-e7d18d73548a","visible":true,"settings":{"alignment":"left"},"contentType":3},"secondaryCTA":{"data":{"label":"Bouton","targetUrl":null,"isBookingLink":false,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"66b707d3-4732-47e1-948d-8c73d950cb55","visible":false,"settings":{"alignment":"left"},"contentType":3}},"category":"Cover","contentType":0,"schemaVersion":0,"backgroundColorType":"MainColor"},{"uuid":"937fe0d6-1447-4f84-91dd-5cdb8c98a7a9","layout":1,"content":{"text":{"data":{"text":"<h2><\/h2>\n"},"type":0,"uuid":"62f79ebb-b0f3-4d15-a9fb-9947eaf08f21","visible":false,"contentType":3},"columns":{"uuid":"194479f9-7497-49d9-a8d9-596b20aff736","items":[{"uuid":"aa9a7409-9d71-421d-b727-7ea964db8ee3","content":{"text":{"data":{"text":"<h3>&nbsp;\"Cette saison, laissez Pol\u00e8ne red\u00e9finir votre style avec des sacs qui marient \u00e9l\u00e9gance et modernit\u00e9 !\"&nbsp;<\/h3><h3>&nbsp; &nbsp; &nbsp;Les sacs Pol\u00e8ne sont les indispensables mode de cette saison. Avec des mod\u00e8les phares comme le Cyme et Cyme Mini, le Num\u00e9ro Dix, le Num\u00e9ro Neuf et Num\u00e9ro Neuf Mini, et le Num\u00e9ro Un Nano, la maison Pol\u00e8ne s\u2019impose comme le choix ultime pour un look sophistiqu\u00e9 et tendance.&nbsp;<\/h3><h3>&nbsp; &nbsp;Alliant lignes \u00e9pur\u00e9es, formes uniques et fonctionnalit\u00e9, ces sacs sont parfaits pour toutes les occasions, ajoutant une touche de chic \u00e0 votre garde-robe. Faites de la place pour ces pi\u00e8ces ma\u00eetresses dans votre collection !&nbsp;<\/h3>"},"type":0,"uuid":"990053de-d5b8-4625-bcc2-72d86bb31edf","visible":true,"contentType":3},"image":{"data":{"image":{"url":"/image/474229880/70eb13d7-6261-4eb5-bf07-aaecff3c5f59.jpg","width":736,"height":1308,"metadata":{},"provider":null,"rectangle":{"top":377.99999999999307,"left":0,"right":736,"bottom":930.0000000000069},"providerId":null,"widthRatio":1},"video":{"metaData":null,"originalUrl":null}},"type":1,"uuid":"ce1e4908-ffd0-4f34-b42c-d286e2489ea3","visible":true,"settings":{"colorType":null,"activeMedia":"image"},"contentType":3},"primaryCTA":{"data":{"label":"Read More","targetUrl":null,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"7e8f1c93-4d66-4404-82fb-211aba7a3296","visible":true,"settings":{"alignment":"left"},"contentType":3},"secondaryCTA":{"data":{"label":"Button","targetUrl":null,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"2e6a4e58-d8d9-4ef1-bb7a-6f43c03d2d5b","visible":false,"settings":{"alignment":"left"},"contentType":3}},"contentType":2},{"uuid":"79ccb8a4-ad00-4093-9122-868be8ad1b3c","content":{"text":{"data":{"text":"<h3>&nbsp;\"Pourquoi ce sac Jacquemus m\u00e9rite de devenir viral\"<br><br>Ce sac Jacquemus incarne tout ce que la mode contemporaine adore : un design unique, une qualit\u00e9 artisanale exceptionnelle et un nom qui fait r\u00eaver. Sa silhouette structur\u00e9e, \u00e0 la fois compacte et \u00e9l\u00e9gante, s'inscrit parfaitement dans la tendance des accessoires minimalistes mais audacieux.&nbsp;<br><br>Le choix du cuir brun, soulign\u00e9 par des coutures blanches contrastantes, apporte une touche de sophistication tout en restant versatile. C'est un sac qui peut \u00eatre port\u00e9 aussi bien pour un brunch d\u00e9contract\u00e9 que pour une sortie en soir\u00e9e. La marque Jacquemus, synonyme de modernit\u00e9 et de style avant-gardiste, ajoute une dimension suppl\u00e9mentaire de d\u00e9sirabilit\u00e9.<br><br><\/h3><h3>Ce sac doit devenir viral non seulement pour son esth\u00e9tique irr\u00e9prochable, mais aussi pour ce qu'il repr\u00e9sente : l'essence de l'\u00e9l\u00e9gance parisienne, adapt\u00e9e aux exigences du quotidien moderne. En d'autres termes, c'est un must-have pour toute fashionista qui se respecte<\/h3>"},"type":0,"uuid":"360ebcaf-34be-4bcc-897f-1309350b1f1f","visible":true,"contentType":3},"image":{"data":{"image":{"url":"/image/474229873/7fbc2c73-9342-49bc-8a1f-2e9fac57aa51.jpg","width":736,"height":849,"metadata":{},"provider":null,"rectangle":{"top":234.7,"left":0,"right":736,"bottom":786.7},"providerId":null,"widthRatio":1},"video":{"metaData":null,"originalUrl":null}},"type":1,"uuid":"8de24d50-990f-4bcd-9f05-f5b7c7f2d031","visible":true,"settings":{"colorType":null,"activeMedia":"image"},"contentType":3},"primaryCTA":{"data":{"label":"Read More","targetUrl":null,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"1a7c30aa-21a8-4c69-83a8-050b526fcdee","visible":true,"settings":{"alignment":"left"},"contentType":3},"secondaryCTA":{"data":{"label":"Button","targetUrl":null,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"701b91ca-2a08-4fa3-a14d-7ccea31d154b","visible":false,"settings":{"alignment":"left"},"contentType":3}},"contentType":2}],"contentType":1}},"category":"Columns","settings":{"isOriginalAspectRatioEnabled":false},"contentType":0,"schemaVersion":1,"backgroundColorType":"White"},{"uuid":"c9ea66cd-5c00-4797-80b8-270e7aa9f1d1","layout":1,"content":{"text":{"data":{"text":"<p>\"Classiques intemporels : l'essence du style\"<br><br>Les looks basiques sont les piliers d'une garde-robe r\u00e9ussie. Ici, le noir domine avec un top ajust\u00e9, un pantalon taille haute et des escarpins vernis. Chaque pi\u00e8ce est un classique, du sac matelass\u00e9 au chignon bas. Un ensemble qui traverse les saisons sans jamais se d\u00e9moder, prouvant que la simplicit\u00e9 reste la quintessence du chic.<\/p>"},"type":0,"uuid":"4dd64926-5c69-48d1-ac8c-8a2039a6c5d9","visible":true,"contentType":3},"image":{"data":{"image":{"url":"/image/474232905/aba6d3bb-a565-4fb6-8afd-4de79549a460.jpg","width":736,"height":1307,"metadata":{},"provider":null,"providerId":null},"video":{"metaData":null,"originalUrl":null}},"type":1,"uuid":"8df89b41-7155-4af4-9187-de9e66e5edca","visible":true,"settings":{"colorType":"Black","activeMedia":"image"},"contentType":3},"primaryCTA":{"data":{"label":"Button","targetUrl":null,"targetPageUuid":"f7ab4118-3eea-4c28-a4f6-a00cb58c8ba4"},"type":2,"uuid":"52ab26f6-f40a-4d78-9f28-801d2dfdc06b","visible":true,"settings":{"alignment":"left"},"contentType":3},"secondaryCTA":{"data":{"label":"Button","targetUrl":null,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"56ae61cf-82f0-41fe-8cc0-38a52185f7a4","visible":false,"settings":{"alignment":"left"},"contentType":3}},"category":"Cover","contentType":0,"schemaVersion":0,"backgroundColorType":"Black"},{"uuid":"b62cce19-a895-42f8-8f6e-63f867ef306d","layout":7,"content":{"text":{"data":{"text":"<p>\"Le Blond : La Couleur Incontournable de la Saison\"<br><br>Cette saison, le blond s\u2019impose comme la couleur phare, celle qui illumine les podiums et les rues des capitales de la mode. Qu\u2019il soit platine, dor\u00e9, ou miel, le blond se d\u00e9cline en une multitude de nuances qui s\u2019adaptent \u00e0 tous les teints et styles, offrant une versatilit\u00e9 sans pareil.<br><br>Pourquoi le blond est-il la couleur du moment ? Parce qu\u2019il capte la lumi\u00e8re comme aucune autre teinte, apportant instantan\u00e9ment \u00e9clat et fra\u00eecheur \u00e0 n'importe quelle chevelure. Le blond incarne la modernit\u00e9 et la confiance, transformant un look en un clin d'\u0153il. Adul\u00e9 par les c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s et les influenceurs, le blond est devenu un v\u00e9ritable statement, synonyme de renouveau et de glamour.<br><br>Adopter le blond cette saison, c\u2019est choisir d\u2019\u00eatre \u00e0 la pointe de la tendance, en embrassant une couleur qui non seulement sublime, mais aussi dynamise et r\u00e9invente votre style avec audace.<\/p>"},"type":0,"uuid":"934f89a4-df72-4856-9b50-a6e48c01e47a","visible":true,"contentType":3},"media":{"data":{"image":{"url":"/image/474229921/393b5e03-86f1-43eb-8160-974ecefc416f.jpg","width":675,"height":1200,"metadata":{},"provider":null,"providerId":null},"video":{"metaData":null,"originalUrl":null}},"type":1,"uuid":"46ef82a5-16df-4677-904d-8d623639c3fc","visible":true,"settings":{"colorType":"White","activeMedia":"image"},"contentType":3},"title":{"data":{"text":"<h2>Le blond une couleur tendance \u00e9t\u00e9 2024<\/h2>"},"type":0,"uuid":"6f24d6a4-5e27-49be-a581-97ec5cb403d7","visible":true,"contentType":3},"primaryCTA":{"data":{"label":"En savoir plus","targetUrl":null,"isBookingLink":false,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"25e176b8-c54a-47fa-a4a4-6e0c8125620d","visible":true,"settings":{"alignment":"left"},"contentType":3},"secondaryCTA":{"data":{"label":"Bouton","targetUrl":null,"isBookingLink":false,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"f2451ffd-1b99-4803-abe3-3b7282f7a49a","visible":false,"settings":{"alignment":"left"},"contentType":3}},"category":"Cover","contentType":0,"schemaVersion":0,"backgroundColorType":"White"},{"uuid":"218f7c86-5b28-4603-95cd-aa422ed34dfe","layout":8,"content":{"text":{"data":{"text":"<p>&nbsp;\"Ton Personal Shopper : Le Site Incontournable pour Rester \u00e0 la Pointe des Tendances \"<br><br>Bienvenue sur \"Ton Personal Shopper\", le site qui te guide \u00e0 travers les derni\u00e8res tendances et te soutient dans ton \u00e9volution mode. Que tu cherches \u00e0 transformer ton look, \u00e0 d\u00e9couvrir les pi\u00e8ces incontournables de la saison, ou simplement \u00e0 rester inform\u00e9(e) des nouveaut\u00e9s, ce site est l\u00e0 pour toi.<br><br>Avec un \u0153il expert et une passion pour la mode, \"Ton Personal Shopper\" t'offre des conseils personnalis\u00e9s pour un v\u00e9ritable \"glow up\". Que tu sois un(e) fan de mode \u00e0 la recherche d'inspiration ou que tu aies besoin de recommandations pour affiner ton style, ce site est ton alli\u00e9 de confiance. En explorant ses pages, tu trouveras non seulement des id\u00e9es tendance mais aussi un accompagnement sur mesure pour te sentir au top de ta forme et de ton style, chaque jour.<\/p>"},"type":0,"uuid":"be9e04fc-8422-41e0-8257-45e6bdfeb884","visible":true,"contentType":3},"image":{"data":{"image":{"url":"/image/474373946/a63ecef7-bd5e-4f7c-85a4-8374b328876f.png","width":1024,"height":1024,"metadata":{},"provider":null,"providerId":null},"video":{"metaData":null,"originalUrl":null}},"type":1,"uuid":"134f6b24-6ebb-44a1-b533-c51025ade65e","visible":true,"settings":{"colorType":"MainColor","activeMedia":"image"},"contentType":3},"title":{"data":{"text":"<p>&nbsp;<\/p><h1>Nos valeurs, ton site personal shopper : toujours \u00e0 pointe de la mode&nbsp;<\/h1>"},"type":0,"uuid":"bbdd9114-3208-496c-9f24-14968b990f18","visible":true,"contentType":3},"primaryCTA":{"data":{"label":"En savoir plus","targetUrl":null,"isBookingLink":false,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"196358aa-919c-4038-824b-72d0c80188cb","visible":true,"settings":{"alignment":"left"},"contentType":3},"secondaryCTA":{"data":{"label":"Bouton","targetUrl":null,"isBookingLink":false,"targetPageUuid":null},"type":2,"uuid":"f4213a01-e8fd-4f5b-a0c2-6ef539ac37af","visible":false,"settings":{"alignment":"left"},"contentType":3}},"category":"Cover","contentType":0,"schemaVersion":0,"backgroundColorType":"MainColor"}],"noIndex":false,"noFollow":false,"noArchive":false,"contextType":"home"},"activeNavigationEntries":[{"name":"Home","slug":"home","type":0,"uuid":"a1a9b82b-64d9-476a-a8c8-6c58d82390be","children":[],"pageUuid":"51bd140f-d4fa-45c0-9f0f-86abce7c0c36","canBeMoved":true,"visibility":{"visibleInNavigationMenu":true,"visibleInNavigationManager":true},"canBeEdited":true,"canBeRemoved":true,"canHaveChildren":true}],"animationType":"slide-in","products":{},"systemPageEntries":[],"websiteStoreSettings":null,"storeSetupState":{"initialized":false,"configured":false,"subscribed":false},"transparentNavigation":false,"googleAnalyticsApiId":null,"googleAdsTrackingId":null,"legalTexts":[],"facebookPixelId":null,"contactDetails":[],"usedCookiesInWebsite":{"necessary":["cloudflare"],"functional":[],"performance":[],"marketing":[]},"contactFormCountry":"FR","businessCountry":null};</script>
    
    
    <script src="https://jimdo-dolphin-static-assets-prod.freetls.fastly.net/renderer/static/65fa39d85ae95dda270d.js"></script>
  <script>(function(){function c(){var b=a.contentDocument||a.contentWindow.document;if(b){var d=b.createElement('script');d.innerHTML="window.__CF$cv$params={r:'8b566ac37d530274',t:'MTcyNDAzMTQzMi4wMDAwMDA='};var a=document.createElement('script');a.nonce='';a.src='/cdn-cgi/challenge-platform/scripts/jsd/main.js';document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(a);";b.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(d)}}if(document.body){var a=document.createElement('iframe');a.height=1;a.width=1;a.style.position='absolute';a.style.top=0;a.style.left=0;a.style.border='none';a.style.visibility='hidden';document.body.appendChild(a);if('loading'!==document.readyState)c();else if(window.addEventListener)document.addEventListener('DOMContentLoaded',c);else{var e=document.onreadystatechange||function(){};document.onreadystatechange=function(b){e(b);'loading'!==document.readyState&&(document.onreadystatechange=e,c())}}}})();</script></body>
</html>